學友之後...到鄭中基爆seed，點解佢唔番大陸參加比賽

香港人有say
6 小時前
學友之後...到鄭中基爆seed，點解佢唔番大陸參加比賽，就係因為多餘同驚忍唔住打班評判！暴龍哥好野！ 歡迎Share !!!

你望下日子先

今日有人喺facebook share

但呢段新聞好撚耐呢